頭先係心誠做問卷嘅女仔入一入黎

To:住馬鞍山但係黎呢邊做野嘅女仔

你一定知我係邊個
我第一次比唔識嘅女仔搵我傾計
傾落都覺得你好pure好true
會叫啲同學唔好理啲廣告電話

頭先趕住搭車冇攞你contact
好後悔

我知道你有睇連登

希望你見到 留下言

利申 其他人勿相認

A0毒男？

其實我對你都有啲感覺 我都幾後悔冇問你攞contact

Sorry我已經有個醫生男朋友，學校predict 我入mbbs同你傾計係因為我未同過毒撚傾計咋，你係好人嚟嘅，加油啦

非gay

做足功課再扮

推

係